有冇人玩Star Wars Starfighter Missions？

玩左陣都唔差 不過如果auto識執件就好…

首抽抽到咩？